Linus 仔比人炒咗未

讓返個位比啲非移民撚

Karen好似未原諒佢

你係HR你話事啦

琴晚 Karen 鬧得我好啱

you are fired

Karen: 尋晚Linus屌得我好啱

「如果你鍾意 我可以晚晚放工屌你架 咁你返工收工都有得俾人屌 仲唔開心到笑？」

冇人知你up乜䲪

Linus: 50 路 .. 仙貝

你跟唔切潮流

成個馬國明咁遲早笠綠帽

潮流？😂

最尾屌到果件都叫做ok

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

講真佢算令仔

型男未算

Karen?